競猜korea fish敗選宣言會係點

我 韓國魚 對不起你們！ 台灣滅亡了！沒希望了！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

我們發不了大財

可證明這個選舉 是一個沒水準的選舉